情若真 不必相見恨晚

。

下一句係咩

gchi

見到一眼再不慨嘆

情義似水逝去此心托飛雁

遠勝孤單在世間

咩意思

有一日我會令你明白

等唔切

你知我對你係認真

唔好成日得把口

下個禮拜永利皇宮等

鳩up當飯食

詳情我會TG你

為咗屌閪真係乜都講得出

唔準你咁屈我

睇唔過眼姐
不過有人肯受又真係吹你唔漲嘅

呢個係我地兩個人之間既事

block我囉
做狗公做到你咁柒真係少見
溝第二條女就開過個新ac la

新一年
祝筍盤同好女仔有情人終成眷屬

respect la-.-

我心入面一直都係得相見恨晚一個

祝福🙏🏻

我會用時間去證明

新年溝女法

瞭解中